將來香港選總統

天琦
之鋒

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

唔選得唔得

借位

講起班迷云黨我就嬲啦

可以

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係都行德國聯邦制啦

總統制定議會制

不要造神

月娥

恕我見識少，姐係點

大家推噃有用po先好無

議會制好
香港太多on9仔

Actually好似兩個都唔適合做總統

大家都係推番正經post啦

繼平

你當係英國制
總理即係英國首相
由最大黨搵人出黎做
國家所有決策都佢話事

總統即係英女皇咁既虛位元首
不過就由民選出黎
主要工作就係
如果發生聯邦總理不信任案時，根據聯邦議院的請求罷免聯邦總理

要看左政綱先。
選總統係對事不對人

佢個德國聯邦制我就冇了解係點樣,但要行就應該行美國聯邦制.即係每個州都有自己嘅憲法,領導人,旗幟,身份證.

總統 （甚至特首）虛位化啦 好似德國咁
議會制爽好多

垃圾飛機post

呢個真，雨革死左係呢樣。
Btw，點解俾班狗打到殘癈同流亡的義士又冇人提？佢地冇資格選總統？

天琦 國防部長
gphone 外交部長

總統再諗下

總統制國家好似得美國係正常運行，其他嗰啲都係好唔掂。總統制其實係比好大權力總統，如果一個地方唔夠政治精英一個一個接班嘅話，總統制係會變質做極權，好似委內瑞拉咁。香港各行各業不缺精英，唯獨缺可比歐美政治家嘅政治精英，故此行議會制，玩balance of power 會較合適

理論上支那都係議會制國家
國家主席係虛位元首黎 理論上政府元首係國務院總理 人大投票出黎
不過......

邊個支持香港獨立，我就支持邊個

不過就黨大於國咁啫,中共中央總書記先係話事人.

仲有軍委主席

未贏已經諗定選總統
可以發夢FF 但係未有咁早
不如做一做黎緊活動既文宣

再唔係學瑞士咁
五區選個區長再輪流做總統

我又唔係咁睇，可以順便討論下我地想要政體

gphone適合去外交部多啲

一定係陳方安生

到時會唔會成個政府既人都坐過監

我提名勁廢

楊岳橋

其實曾俊華係一個極佳領導人人選
外國名牌大學畢業，行政經驗豐富，個人都夠smart處理各方問題
第二人選黃維基，第三人選黃仁龍，第四人選余若薇，第五人選李國能

呢個係議會制，唔係聯邦制
利申：議會制支持者

含撚派？

陳太太老，做顧問好啲
毛ee適合做調查委員會，廉政公署，申訴專員呢啲角做

睇wiki介紹議會制嘅page有講(佢有quote某幾個學者但我未搵到相關paper)，二戰後採用議會制嘅第三世界國家有三分二成功實踐民主政制，但採用總統制嘅第三世界國家全部都變成獨裁/要經歷流血政變

唔要總統 要首相

or總理

都要識點去管治國家先得架
日本有眼睇，民主黨上場搞到國家就死

黃絲既人要慢慢黎，先去內閣學野，學到收成期先好做領導人

dllm 係到出飛機po 贏左先啦

善用不推文

陳浩天

領導國家唔係咁易呀
台灣民進黨有晒地方執政經驗，但去到領導國家就搞唔掂
而家反對派全部行政經驗都冇，一上肯定變成日本既民主黨咁，搞到國家就死
要慢慢黎，識行政既野先可以領導國家

但香港冇咁大地方

呢樣可以靠幕僚

天琦先

Gphone老啲先

侵侵做完10年任期叫佢黎香港做
make hk great again
最緊要係深圳河build a wall

唔好搞呢D喇,咁多豬乸,仲亂過台灣.

雙總統
和理gphone
勇武天琦
得左

振英

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

打少陣飛機推下行動Po印下文宣咩都好裝備自己

填海局局長

十八區

呢個post多過777正/負評已經贏左

呃正評?

屌你老味好好笑

荃灣國 荃民服兵役

契媽

佢依家已經73歲
做完黎香港...會唔會一生人太忙

我以前覺得天倚行得太前，依家睇番先知係香港人行得太後太後

好彩有之鋒出嚟令到香港人行快咗

想香港有將來，我哋要緊貼返天倚的步伐

只選梁天琦

當然是習包子

係好笑, 因為777真係有大量弱點.

咪on9啦 樓豬正宗豬隊友

重有人係揀WE ARE X 你就明白出面點解重係咁多左膠

邊個可以傾掂個"租借法案"
未邊個就係第一任總統或州長囉.

護琦手

打夠飛機
講撚到我哋優勢咁

全民起義再講啦
咪再開呢啲廢po啦

Sharon都唔錯

郭富城 做警察一哥/老廉一哥

如果係假設
應該係毛姨配鄺俊宇or陳淑莊

岩 議會制好D

我好想選天琦
但想立憲時學美國咁一定要係國境內出生先可以選總統
好矛盾

記得推行動po

君主立憲制

大家認真啲啦

場仗未完嫁

陳雲同黃洋達㨂一個

之鋒可以做外交部部長

打飛機post可否留到我地成功光復之後？

咁總統平時咪好撚得閒？

五大訴求一日未撤回 一日都未贏
講咩選總統？

777仲得閒啦

呢種廢post都上熱門
你地要ff唔該開不推文啦

陳雲

陳方安生做香女王

假如獨立之後幾年 香港需要個強硬嘅總統
對內要打黑 對外要對抗中共同中共談判
天琦嘅宏觀視野好好 分析得好透徹
佢用強硬嘅手段可以穩住香港混亂嘅局面

相比G Phone感覺上有少左膠
雖然呢幾個月睇到已經改善咗好多
但感覺上同中共談判 都係會有啲輸蝕
G Phone同國際關係好做外交部會比較好

岳少年

班後生要積極組織執政黨, 只意泛民個D去執政就死鳩硬

Agnes

支持「反濫權大控訴眾籌計劃」
反送中運動持續，警方行動屢被質疑濫用暴力。10 名警暴受害人聯同民陣義務律師團隊發起「反濫權大控訴眾籌計劃」，希望眾籌 1,000 萬元，以向警方提出民事索償及司法覆核。6月12日在金鐘被橡膠子彈打中肚部的「老吳」吳應武，其女兒 Francis 在記者會上總括，他們提訴只為了公義，希望以行動告訴其他面對壓力的受害人，有很多人會支持他們，亦希望對警方起阻嚇作用，「唔好以為遮住個 number，就無嘢需要承擔。」

眾籌連結﹕

立場新聞: [url]
[/url]

唔好ff咁多好嗎

5年一次選舉 可以無限期運任

天琦唔會做到, 從古至今勇武派都唔會做楂fit人, 最後一定係和理非坐
睇火影就知

香港搞咩聯邦？全港N個區每個搞個區長丶區法律丶區議會擴地區立法權？又唔似島國丶美國咁每個區域都有地方勢力，除非同原居民分享權力，不過班友勢力幾細同幾黑社會風格，一搞聯邦嗰個區就變到好似九龍城寨咁失去控制

香港都冇皇室

係都陳方安生啦屌
革命同治國係兩件事嚟

之鋒落場做實事好過真係行出嚟做領導

推行動post啦選總統輸撚緊喇

g phone 外交，天琦國防部長

總統餐廳做侍應都要選？唔撚係吖！

唔一定，好多鷹派人物都做過揸fit 人

十劃都未有一撇
做實事吧

922和你塞！

光復香港 時代革命

咁快係度打飛機, 十億劃都未有一撇

Gphone年紀仲細
梁天琦做咗先 開咗個頭
當佢退任就交比gphone上位

繼平對佢認識唔多
但佢做幕後功臣比學術意見一定好掂

議會制，不過議員好似而家陪審團咁抽籤出黎

我會揀繼平
Btw 一砌言之尚早
成功左係要選一輪

i mean 革命既人

周庭 香港駐日大使

黎智英

陳方安生

因為美國實際係聯邦制....

都係
好似毛魔同朱元璋呢啲全部都係出嚟執死雞
陳獨秀、韓林兒呢啲收曬皮

達哥

反正香港冇政治人才，全球招聘總統算啦

真

首先搵人稱帝

嗚人唔算勇武咩

贏左再黎ff

但唔會令到任何一個人做到獨裁者
或者無人節制到佢

推行動post吧

呢個終身榮譽總統啦 成功全港connect

贏咗先諗得唔得

一直支持好似瑞士噉搞委員會制

香港岩搞議會制

佢做國師咋
緊係蝗上啦

我地仲輸緊
真係咁快打丁?

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

最多做兩屆 各做兩屆ok啊

大總統 副總統

搵人做皇帝

選總統唔係應該睇政綱嘅咩，點解會變咗睇人，睇人選總統本質上就係造神

贏咗先算啦，依家十劃都未有一撇咁多飛機post冇行動post

笑撚死 仗都未撚打完係到ff

同意

曾俊華啦

總統制反而係會導致權力過份集中

陳方安生呢

總統制係香港只會係另一個民選既777

革命領袖 唔代表有態力做國家首長

民主/本土政黨輪替
之峰 民主派領袖
天琦 本土派領袖

陳云根大總統

sorry陳方安生𨳒打你全部

女都未溝到就諗定用咩招式插佢

仗都未打完, 你FF做乜
笑撚死人

總統制?不了

之後陳云根彈劫議會
自立總統

袁世凱咩

雖然好林鄭好仆街，但其實林鄭做都唔錯
而家大佬係支那，頭3個月香港仆哂街咁都要推送中奶共，如果第時香港獨立咗，香港大佬=香港自己，實好做得嘢

陳雲/熱狗 「城邦」派領袖
不過淨係選到一個議席
營運都係要靠熱狗時報抽佣

咪玩啦

陳方安生呢 屌你

以佢嘅性格同野心，佢絕對做得出

江山易攻難守

周庭呢！！！

正如老毛一樣
搞革命搞鬥爭叻
一搞完比個穩定政局佢就仆

未撚贏，推行動po
btw天琦+1

想投鄺仔

咁細搞聯邦制？

可惜曾傻華輸咗俾柒婆

ＧＰＨＯＮＥ外交

香港玩議會制
總理會係李慧琼

林鄭

我覺得最理想的領袖人選要好似曾鈺成咁

gphone做國務卿
天琦係國父
super

分化post

無問題

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

其實兩個都似係發言人能力高d
不過未落過場無人知

已經打飛機打到選總統

真係實現左雙普選 大家都要面對一個現實 香港極大可能會選出一個民粹主義政權 起碼要用幾屆政府調整

咁快諗黎托柒咩
贏撚左先再算啦

我要做西環大將軍

gphone做被捕司司長得架啦

兩個都要。有正副總統 ga ma

垃圾po唔好推

總統咪又係777

搞革命同政治2樣野黎
革命勁唔代表管治勁

例子:毛澤東

韓國瑜

做正經野啦 又打飛機

識革命又唔代表識治國
好似孫中山咁

議會制啦
總統制太集中權力好易瀨嘢
聯合政府又可以權衡利益

推

痴撚線，贏咗先再講，不推文

我，做總統嘅人會係我

打贏先選國歌選總統得唔得

總統 - 天崎
副總統 - 之峰

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

淑儀

政治需要經驗 歷練
你俾兩個後生 點揀？

笑左 咁撚細仲搞呢d
行政煩到嘔

外交部長 prof hom
公民教育顧問 黃之鋒
國防部長 梁天琦
軍妓專員 游蕙禎
的士總會主席 梁頌恆

推呢個

多總統制，任何政策要全數讚成

又分化？？

天琦bb

唔得 我要真普選

中國(火星區特別行政區)開放普選,我要移民lu

因為有內閣呢樣嘢架嘛
經濟同外交可能都需要經驗
但無可能依靠總統一個做

你睇特朗普都係商人嚟
美墨圍牆都好似失敗咗啦

但佢有商人嘅遠見
唔應該由公務員治國
所以反而由無乜經驗，但有見識嘅人嚟做會比較大膽

陳云

陳云根!

國師做議員算啦

革命家同政治家係兩類人嚟

咪撚開啲垃圾post啦星期四啦行動post呢屌你老母

兩個都唔得啦講真 佢地做精神領袖Ok既
但講起真係行政 立法 管治 施政都唔掂啦

講真 天琦同G峰應該做反對派領袖/議會主席 比較好 繼續監察政府 有權力去制衡政府

打天下唔等於識治天下
所以勇武派唔等於係治國理想人選

分開香港,九龍,新界,離島各設立聯邦政府有咩問題？！

就係on9仔多先唔可以行議會制

總統: 天琦
總理: 梁繼平
外交: 之鋒
教育: 立場姐姐
一哥: 黃台仰
國防: 岳義士

巴打補充

其實警權三分都有助防止警察內部腐朽嘅時候無其他方法對抗嘅。。。

但新界九龍香港太細
我諗會攪到人人都需要讀三套法律
行三套行政？

都未撚完就咪出依啲垃圾post啦

英女皇並唔係虛位元首
女皇從來都擁有最高權力，只係佢選擇下放權力

只有德國總統係虛位元首
但都係因為希特拉後政治潔癖，先搞呢樣野出黎

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？呢場抗爭既失敗就係因為你唔團結

二百萬人得六萬人入左谷

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔 分享比你朋友叫佢地撐黃店

外交部發言人: 陶傑

陳雲呢

負皮係比樓主 垃圾post

我要香港獨立

之鋒做外交部長

又分化

y

樓主咁似大陸個d所謂普選但侯選人我指定

光復左香港先討論ok?
討論番點光復香港先

920遮打有活動？
你張行程表唔見既

香港人權 民主 自由 本土派代表
就得

屌你老母睇到的士總會笑到痴撚線
雖然好似係大家怪錯左佢

你覺得有得你選

君堯

總統: 君堯
總理: 樹根
外交: 何超瓊
教育: 元秋
一哥: 英年
國防: 葉瘤

巴打補充

大難當前
打少啲飛機啦

第一步都未做到就打少啲飛機啦

戇鳩

岩，
兩個都係革命料唔係內政料
香港首長應該以專業資格/商業出身既人士較好
（香港金融之都,至少好似曾陰權咁識搞財政比較好）

就算我地選天琦佢都未必想做
佢不嬲都係唔鍾意出位果啲人

又呃正評

同支那搞聯邦掛
真係不了

元朗已獨立

我覺得兩個都唔適合做總統
但應該允許佢地有足夠權力監察總統

可以留個部長位比楊岳橋

推兩個未從過政嘅人出嚟
我寧願曾俊華做 雙普選之後

洗撚問咩

元朗國日日造反

放埋佢入個海度填

國師？

戴妖
G phone

認真，

陳太God Tier

黃仁龍Top Tier

兩個都有道氣場同埋有經驗

其他唔太識

不過覺得總統行政先行，前法官唔知夠唔夠手腕。

曾俊華上次寫完果篇野已經見到幾離地。

民選政府仍需監察，天琦應做議員

兩個都唔啱 雖然我鍾意g phone

天琦係國父，臨時大總統
但唔一定要長做既

不捧任何偶像

負評係俾你個post既

唔好set框架啦。

場仗未完架咪打飛機啦
推翻有用post ok?

第一任一定要係天琦穩定軍心 第二任就推薦黃任龍 Gphone做外交

好似西藏咁
達賴 政治面
班禪 宗教面

俾阿+誠哥做 一屆 等佢百年歸老.
打好個底先啦

什么？你居然搞藏毒？

負皮係俾樓主條on9閪
五大訴求都未拎到講咩選總統

攞佢做人柱就啱

大家唔好真係以為個個都真係能夠好認同天琦
當真係由佢落地帶領應該好多人會發現呢樣野

天琦仔

我要選總督,
香港變成美國一部分

其實係 義士好重要 有勇有謀可以做香港FBI

FF少陣啦屌 要打j打到幾時

黎明

用連登或者投票系統多數決，
全民參與提案同決策

同天埼一樣係國父之一，係佢將港獨思想變成公眾話題

劉馬車

兩個每人做兩屆

陳雲做虛位總統，最大黨主席做總理

俾個外交部長 gphone 做 la

釋放梁天琦

選總統？有無公民提名？